{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 한울펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 人数追加またはペット同伴の場合、予めご連絡ください。追加料金が発生することがあることをお知らせいたします。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守していただき施設毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 予約特典としてバーベキュー場を利用でき、グリル及び炭の利用料は3万ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペット同伴の場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加やペット同伴の場合は事前にご連絡ください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できません。また、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は厳守していただく必要があります。また、施設の毀損や紛失についても責任があり、損害賠償の責任を負うことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などは避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "はい、予約特典としてバーベキュー場を利用できます。グリル及び炭の利用料は3万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 495
    }
}